好心你班賤種地底泥TB食撚屎啦

唔該你地唔好冇鳩扮有鳩，有塊西就正正經經做返個女人，有冇顧及你老豆老母嘅感受？咁辛苦養大個女，點知搞到唔男唔女唔知喺度做乜鳩，好心你地唔好破壞地球生態平衡啦屌。
利申:由細到大都好憎TB，覺得地球淨係應該有男同女，唔應該有你地呢班陰陽屎忽鬼嘅存在
係呀，話緊你呀死TB

不能認同更多

樓主比tb攻擊？

點解啲TB女人扮男人都可以咁有自信？ 返屋企照下鏡，再伸隻手摸下自己下面先再扮男人啦你班仆街賤種

冇，純粹發洩，因為由細到大都好憎同性戀

啲TB好好人咖
樓主對歧視精神病患者

暫時去過十個以上其他國家包括亞洲歐洲，係香港先咁多TB多到每次出街都見到起碼幾件
有冇人分析到點解?

tb個格先黑我憎
男人做到既野你做唔到 但又要做要人認同你
係女面前扮曬野講野多多要求

十個九個都係咁 你正正常常我都會尊重你

有無圖

夏蟲不可語冰
TB不可射精

無野扮tb
有野就話自己係女

最柒係要扮大隻
屌你個閪得160，50kg 就想扮the Rock 咁抱女

因為香港啲女權撚好惡
啲女又鐘意同自己差唔多高又樣柒嘅死TB

真係完全唔明TB咩心態

有冇TB出嚟平反？
喺屋企望住自己塊西喊緊？
定話覺得自己對唔住老豆老母？

好撚憎tb，但感覺上社會好多人(特別係d女)好似對佢地無咩反感咁
偽娘男扮女正常人個個都覺得核突，但點解tb女扮男就無人屌？

TB 唔想做女人嘅方式就係仲濕尻過正常女人。唔死都無用

TB明明冇鳩都要扮有鳩，好慘呀 有冇人可以送佢地去人道毀滅呀？

有十個TB負皮左 會唔會打鳩我㗎佢地咁撚man

屌那星，佢地咁大隻會唔會打撚死我㗎 佢地推胸會唔會大力啲㗎？因為本身有波底

高質偽娘不知幾正

由細到大都好撚憎tb 你老未身邊仲要d朋友好撚中意某個tb 屌你真係理解唔撚到 究竟班tb每晚沖涼個陣望到自己有塊閪個陣有幾撚失望 諗起自己一世都冇可以享受到男人既感覺係點

根本世界上大把欲求未滿嘅處女 就係偉大嘅TB

啱，TB真係屎汁黎

正式宣布 TB係呢個世界上最撚低賤既物種 賤撚過狗，想人祝福你？除條褲睇下先啦

希望樓主生個小朋友就係同性戀，生仔就係基 ，生女就TB

你係TB?

你班死tb連牙線不如
無賓周又想𨳒女 含𨳍啦

好似有人話父母愈憎同性戀，自己生啲仔女就會係

個女肯去變性我無所謂
但唔好做仆街tb食兩家茶飯

根本就係易服癖
情況同一個基佬扮女人一樣

咁鐘意做男快d投再簡過啦

地球兩大低賤人種: 蝻，TB

成日行街買衫見到啲TB行男裝，究竟佢地知唔知醜？

我都係仔黎 有棍架

唔係 但睇唔過眼D因爲人地性取向就憎人地既人

連登仔有咩資格話人地底泥

我覺得最煩係溝撚咗啲女
少撚咗女比人溝

如果本身個market就唔同點會分到

呢個都係一個重大原因令我去練拳
等緊一個機會
當眾打柒D陰陽屎忽鬼
你要扮仔嘛，我就當你仔咁揼

你正正常常我都尊重你 屌你老味 聽過有成班男仔講緊咸濕野笑下咁 有個TB join撚埋 我心諗你連棍都冇笑乜鳩野？

樓豬俾TB搶女

TB都有好同衰既

利申：比TB搶過女 ，但有個好好人既TB fd

要令條女鍾意返男人
我朋友試過令個TB鍾意返男人

正常同性戀係因為鍾意同性,但係班TB係因為唔中鍾意自己個性別所以去同同性別既一齊去加強自己唔係女性既感覺,所以班TB根本唔係同性戀,但同時佢地又魚目混珠你一攻擊佢就話你歧視同性戀,根本成班TB就係性別認知障礙,係到借弱勢之名去合理化自己真係好撚嘔心

Sor for 1999

我唔反對搞les但搞你咪用返女仔打扮去搞，想變性咪去變囉，搞到自己不男不女真係好噁心

同性戀同tb真係兩回事
你睇啲gay佬會著到偽女咁出街？
Gay佬都會做一個男性嘅角色唔會好似仆街tb咁扮唒大春袋
又要做一大堆嘢令人認同自己係男仔
要做男人就夏天解放個胸，唔好著住個死人sport bar 游水

死tb
仲有死gay佬 諗起佢地屌屎眼打車輪

同埋佢地本身又係女
姐係無咁兩件

最撚鳩屎既係啲女話佢地唔係lesbian 係TB唔同

想屌tb

外星人

最撚憎TB雙重標準
有事嗰陣就話自己係女人, 例如叫佢搬野就話人恰鳩佢
冇事嗰陣又扮返男人, 又喺女人面前屌男人, 仲要同啲女同房換衫乜乜乜

因為港女十個有九個都係ipad

香港除左本地tb仲有賓賓tb, 個個嗰頭jel到成個遊戲王咁

呢個真係好難頂，星期日成日見到啲賓tb拖住其他長髮賓
賓tb通常都係好矮，打扮mk
係咪啲賓賓離開家鄉冇仔溝，要自我滿足玩角色扮演？

好想屌tb 調教到佢變返女人

我嘅意思就係咁
最重要係做女嗰個 見親都好撚正
7/10分以上

我真係未見過一個TB唔乞人憎
我唔撚識咩多跨半全性別
你唔想做女人，我就用對男人嘅標準來睇你。但係你依然都係用返女人果種細眉細眼對待事物。好，都算。你老母閪，開口要求人嘅時候，你當然唔想用返女人嘅tone 啦，做 TB 咁撚型下話. 咁你咪壓沉少少把聲呀，尾音短之之咁囉。但 sorry, 你咁樣只係令你變成一個“衰聲氣嘅女人”, 而唔係一個“無乜嘢嘅非女人”

How about gay men? What's your take on them?

Don't bother. They don't understand the meaning of free will.

明明又係自己要扮男人,人地叫佢先生又要西哂面要人叫番佢小姐
tb真係最on9既生物

有86隻TB比負評

通常啲tb都好撚鐘意扮大佬

佢地去女廁會唔會尷尬

不能同意更多，靚既TB都算，醜既TB跟本係因為無男人中意先焗住去做TB，掩飾自己無人要

收皮啦tb狗

gay無問題

本身對同性戀無任何意見 無話特別喜歡或者厭惡 但女朋友之前曾經同過一個TB拍拖 拍左一段好長既時間 所以知道左之後就有段時間好唔中意TB 因為拍拖早期佢唔投入 未放低仲掛住呢位Ex 而我就一路都驚佢會變心 直到宜家都拍左一段長既時間 關係都穩定 見過佢父母 只係一路以黎因爲我太愛太著緊佢 所以好多野都會介意 由以前到宜家我不斷調節自己對女友既愛 自此就對好多野都唔care 宜家變番對TB無咩意見
利申 身邊無任何TB朋友 所以無任何評價

香港接受唔到兩個女仔樣既拍拖 格硬要一男一女樣

唔好怪樓豬 佢思想停留咗喺50年代

基佬反而唔會扮女人

TB

TB陰陽屎忽鬼

最鍾意tb

樓主呢d煩膠死毒撚 咁得閒係到開post 歧視人地 不如做好自己先喇

tb又唔撚夠膽入男廁

得罪講句
真係冇乜見過有邊個Lesbian同肥婆既心理係正常

陰陽怪氣 要扮男人咪光明正大去做變性手術啦 死tb你駁唔撚到呢

最憎TB

樓主比TB搶女

基佬反而份人無咩嘢。

一個TB就搞撚到男人少兩個選擇
又要lesbian又要扮男人
幾時見過gay扮女人

仲衰係d tb個撚個撚都串串貢咁 都唔明有咩咁自豪 賓周又無條

冇乜嘢就話自己係TB
有著數/出咗咩事 就話 人地都係女仔嚟

得喇
知你條女隻豬比左TB喇

佢地去沙灘又要著sports bra 又要扮男人 好柒

樓主俾tb搶咗條女？

叫佢師姐又唔鍾意
叫佢師兄又唔開心
叫佢人妖就嬲嬲豬

死垃圾

高達八成TB都係160cm樓下
受tb溝班女係乜心態 成日想男朋友過180cm，結果條仔(TB)仲矮過自己

磨豆漿

樓主以為無咗TB自己就會溝到女

因為港女無波

有次見到個tb係ig caption係算什麼男人
我心諗你真係唔係呀

溝唔到女就怨天怨地
唔怪得啲女揀tb都唔揀你

Tb媾咗樓主條女

( Show Blocked User - Virgil_VanDijk )

講得岩啊 成班垃圾tb 負評果班出黎講兩句啊

點解口口聲聲話係同性戀 但又要走去扮男人去溝女啊 點解唔係女女 係女扮男 姐係你溝果條女都唔係鐘意女人啊 姐係你覺得用女人身份去溝女 連同性戀都冇人鐘意你

覺得lesbian無咩野 即係兩個女性打扮既女仔係埋一齊 但tb成件事好心理唔平衡 好自大自戀咁睇佢地啲ig

死TB真係好撚難服侍
只係鍾意靚女
普通女又嫌人唔夠靚 篤眼篤鼻
靚仔又妒忌人
毒撚就唔使講啦 實比佢地bully

正阿

支持樓主 tb男又得女又得 屌你老母on99

只要對佢有利就可以即刻轉性別立場

好想溝d tb再將佢地拗返直

死TB夠膽番貴州

著背心扮男人又要打底
係就坦盪盪露粒lin出黎啦

現實世界樓豬不敵tb

笑死 jm9

連登好撚多TB

tb地位咁高係咪因為女權主義者

1. 想用同性身分去識靚女 靚女唔彩佢就話人歧視tb 做朋友都唔肯做
2. 扮足男人咁又要入女廁
3. 外表似足男人 內心又女人格 多愁善感
4. 背後比人叫tb 會嬲
5. 比人問係男定女 又嬲
6. 用講粗口 行為粗魯 去掩飾自己係女人 以為粗魯粗口好men
7. 成日以為自己好靚仔

搞到我單身廿一年

正評 TB正垃圾

屌 連登咁撚多死tb 剩係識負評 唔敢留言 正垃圾

樓主試下去屌個TB，屌TB 先有成功感啊

一諗到TB 搏到盡想脫離女人身份，但係個肉體最後都係屈服喺自己碌鳩之下，就扯到衡

你唔去打柒何韻詩？

Tb黑人憎根本唔係性取向問題
十個tb七個都好撚閪

因為香港細

清講既野睇到我都駁唔到

唯有當睇唔到

tb想人地叫先生，狗鐵放工時間比人撞到又叫春

乜撚野logic黎

tb又嬲豬

公司有個仆街Tb 坐我隔離
每次見佢查handcream唔知點解就好想笑

呢7個point都中到仆街
利申完全唔反對同性戀

想屌

TB扮男人本身係個笑話

有D女個樣天生已經唔男唔女 生得柒
搞到心理唔平衡要做TB囉

又唔見欣宜要做

香港tb嘅首領係何詩詩，欲打擊姑徒，必先將其首領首級

廢中廢老思想=部分連登仔思想

有咩憎唔憎
天要玩人，女人身男人心，有咩辦法
幻想下有一日你醒左變左女人，咁你係咪順其自然比塊西 人插

但只會有人屌男扮女

tb夠唔夠膽好似男人咁袒胸露背先
根本tb都唔完全覺得自己係女仔
純粹係剪個短髮著男人衫跟住攞兩邊著數

見到有210個tb負皮咗
識親嘅tb都係仆街 衰撚過港女
著數就識拎 要扮仔要人當佢男嘅話
唔該做返男人會做嘅嘢
要擔擔抬抬嗰陣就幫手
唔好話自己係女仔就乜撚柒都唔做
平時就扮撚晒嘢話自己幾威幾威
話男仔幾無用幾花心 踩低男仔抬高自己
總之公就我贏 字就你輸
TB永遠無敵
屌你老母死TB

仲要無啦啦起晒鋼 發晒癲就以為自己叫man

d tb全部個性格都有撚問題

我唔覺得剪短髮 唔著裙就係想做男人

邊個話tb一定想要JER?

你地會唔會睇得自己太高

我覺得tb型 但唔係因為佢似男人 係因為中性個種靚

利申 我女朋友就係TB 我無當過佢係男人

係物種

係咁話樓主俾TB搶左條女D人 你地係TB?
Btw屌咗你地先
TB正一垃圾

可能佢地搞唔清楚自己冇鳩嘅現實

無錯呀
唔鐘意著女裝唔等於想做男人

而家係講緊做tb果班人既心態 唔係講你點解鐘意tb
Btw 死tb

你都on撚9 邊隻屎眼見到我就係tb 我話我女朋友係Tb呀

我咪話做tb既人 心態唔係想做男人囉 答左你啦

咁你叫你 女/男朋友 2性器觀都咪撚要 做你老母中性人啦

負評我個個TB 出黎講兩句啦
辣殺

中性人就咪撚入女廁啦

拿拿拿 你睇 又起鋼 你女朋友係tb 咁你咪又係同性戀垃圾 定你係男 同個女tb一齊

同埋你話你唔覺 但班tb覺咁先叫tb啊嗎
你搵個tb答仲好啦

有冇人同我一樣R撚哂頭 點解明明係lesbian 但啲TB要扮男仔look
利申: 絲 bi

中性人
仲要你老未大字咁撚樣
段野諗左幾撚耐先搏撚到咀呀

因為佢地都唔撚鐘意做同性戀 要扮男人 扮異性戀
垃撚圾

你啱 讀開女校見親做TB嘅都係啲以女性打扮唔係靚嘅女仔
想喺TB身分得到認同

最撚on9係班仆街話只有女人先明女人需要乜
之後鼓勵啲女唔好受男人溝

宜家就係話你條女不男不女咁樣不知所謂，係最撚低賤既物種呀

踩低人地 枱高自己 為左去溝人 男同女都唔會咁做
班死人妖真係呢 佢地啊媽就慘囉 做左妖那媽

連登仔憎都正常嘅 人地鍾意TB都唔鍾意你啊 油頭毒撚

樓豬係咪俾tb搶走咗條女?

你另一半係tb關我撚事咩
中性果種靚講黎聽下
冇波又冇J又矮既柒西tb?

Gay佬呢？

認真答，tomboy係一個外表嘅形容，同佢地認為自己係男定女同想唔想變性係冇關係。同樣，偽娘同drag queen都唔一定有心變性為女，性別認同同打扮經常有關但唔係必然掛勾。

所以話女人講平權真係天下最大笑話

大把人都唔中意死tb la 一定係毒撚先唔中意? 好心咪撚咁低質啦你班垃圾彩虹撚

全部負評都係死tb

班tb成日扮到好cool咁扮男人
又壓低把聲扮型咁行路
好撚柒

連登仔唔係好中意民主女神何韻詩？

TB：喺屋企同女女磨豆腐
連登仔：上連登開post跟住攞個飛機杯一路打一路喊

以前返part time個TB講野突撚登壓低把聲講野
又有紋身 最柒係佢紋埋曬啲迪士尼公仔

陽痿以外，TB乃男人最大敵人

tb真係害人不淺

點先識琴tb

agger

食狗肉個post個個我有自由關你撚事
點知見到呢個tb post

憎您個老母臭閪咩 係屌緊tb 唔係屌緊同性戀 您同性戀關我鳩事 我根本唔撚想知 您鐘意磨豆腐咪自己磨 唔撚關我事 不過屌柒佢係我自由 但係tb就真係好撚黑鳩人憎既生物 我擺到明歧視 您吹撚漲？您les咪les 鐘意女仔咪女仔 我話鳩知您 但老柒講您扮男人係乜撚野心態 串撚貢貢 行路袋鳩住幾百萬係身咁 仲要覺得自己好撚型先好笑 拖住條女 但全部都哈比人咁 成撚日叫人包容 但係係我眼中覺得tb好撚噁心 見到都想嘔 正如您見到舊屎咁 您覺得好核突好撚噁心 請問您可以點撚樣包容舊屎

TB冇問題，有d係真係太靚仔
但有d又柒又懶係man咁真係好撚嘔心

利申 直巴

真係on撚9 啲tb抄撚曬有鳩 啲女又受佢地溝

其實係香港做女着數d
唔明佢地扮男人咩心態
女女都可以百合架

Tb點解要扮男人？行埋黎比我摸下個閪睇下會唔會濕

垃圾tb死全家 淨係識負評 喪家犬咁款
Btw係街唔覺意hi到tb對波係點計法？

咁點先可以憎人？ 憎人都要你認同？你乜鳩野道德標準 好人好者做咩tb

TB就女人扮男人
咁TBG到底係鍾意女人定男人

普通女女或者男男覺得無問題，係TB呢啲唔男唔女想食哂兩家茶禮先黑鳩人憎

加油

平時溝女已經有競爭，啲女仔又怕比男仔傷所以揀TB，屌！你話同人爭輸比個有鳩都服啲，屌你無鳩溝乜撚！

TB食屎啦

tb仆街死 以前翻工成日搞鳩我

tb都有好同賤
身邊有tb朋友幾好人 搬搬抬抬都會幫手 相反有d又要扮男人內心又要玩攻心計

見撚到TB真心想打7佢

唔認自己係女人真係好撚柒

其實知唔知點解有班女仔會鍾意tb, 都唔會鍾意男人

睇下你地自己既留言就知

TB 通常唔知點解都係死肥婆 學人着男裝加心地唔好 番pt 有次聽個TB同事問人
「喂有冇女介紹啊 」嚇到我即刻起晒雞皮

個人覺得同性戀冇咩問題
只要唔係TB 同 乸型

TB真係個個都懶係型 又要懶叻 懶細心 懶gentlemen 但實質識識十個有十一個都仆街 超級八婆 勁講人是非 又搞事搞非 串過馬撚

坐地鐵見到對面坐住個tb著曬老西皮鞋係度好有自信un腳

TBG大部份暗瓦底男女通吃(知道被男人屌蝕底 或 條件差被男人冷落中出即飛，想做女神，想做公主，咪試下向TB埋手)。
大部份TBG都勁控制慾和貪心，好多求被包養，求被愛，求做女神(豬扒變女神)，愠TB笨。

陰陽屎忽鬼食屎狗

最記得有次係波鞋街買鞋

叫個sales 阿哥唔該幫我拎9號

佢一另轉面原來係tb黎 即刻黑我面

我呆左一呆 補左句 阿..阿哥..唔該你

唔會係想我叫你小姐呀

如果長頭髮lesbian扮男仔look 咁又有冇問題?

有少部份TB只係得個穀似男人，内心分分鍾仲小器過直女。

下次你見到TB改口叫，唔該 madam，拎9號，分分鍾拎十對八對你試

你像好僧TB，係咪俾TB溝左條女

個問題唔開長定短頭髮事
係點解要扮男仔

只係衣著習慣，覺得中性打扮舒服d

受TB溝既女，大部份係欣賞TB既付出(包括，愛，錢，時間，照顧)，d女又唔洗驚比TB中出搞大個肚，又唔洗擔心蝕底做免費雞，分分鍾床上方面仲容易征服到TB
(男人通常長屌一條女會屌厭，但好多TB對性會較保守，唔同男人生理構造要斷出去求屌唔同既閪)

男人通常長屌一條女會厭？你話係就係啊

支持樓主

小師弟，冷靜少少我唔係TB嚟架

同性戀其他唔應該係問題
問題係你自己要求同性戀既同事
去扮異性溝返同性
呢班人個腦到底諗咩

感覺tb係做唔到girl crush嘅劣化品 girl crush個啲唔洗扮男都好有男友力

係 但果班女又唔會同一個女性一齊 會簡依種扮男人既女人 姐係事實上 佢地都接受唔到同女人一齊

而到閪痕果時/要上岸 咪又搵返仔

識條男人婆由TB轉番正常
同個肥婆由中學拍拖拍咗8年
讀完大學突然受男仔溝
結婚生咗一女一仔
信埋耶穌

好撚憎tb 永遠見到tb職員都唔會搵佢幫手 次次都好撚7串 以為自己好型

咁多頁都無TB出聲？駁唔到呀？

即係咁 唔知你比TB搶左女朋友定點
但首先男士們檢討下先啦
TB細心過男仔好多 唔會成日亂發脾氣阿

利申：女 中學曾經同過TB 現在正常單身女子

呢世人最憎嗰d陰陽屎忽鬼，基佬同TB根本就係一種精神病，要去見心理醫生

其實係因為見到樓主
D女先決定要做TB

TB真係好撚唔環保 一次過”曬”咗兩塊西

易服癖

男女搞基我都唔會歧視

但易服癖 男扮女 女扮男 見到都想嘔，有病唔該去睇醫生醫病

我要屌TB

我真係男人 你睇清楚我Quote咩先啦 我夠知屌緊TB 但有人話「由細到大憎同性戀」我先咁回應 我無反對你地屌TB 因為我都遇過好閪既TB

男女搞基我都唔會歧視

但易服癖 男扮女 女扮男 見到都想嘔，有病唔該去睇醫生醫病

點睇?

開發是我們的任務

是旦啦
人地做tb又搞唔到你
咁勞氣做乜姐
啲女係攣就攣，係直就直架啦
樓主唔通遇到個好正嘅靚仔會轉基咩

TB與蝗，禍害中華!

我係女都極憎tb呢種生物
做野同d女一樣鐘意講八婆是非 小心眼
本身已經無撚用重要有埋d八婆性格(10個有9個本身都唔靚心理又有問題) 永遠立於不敗之地 見到都作嘔

屌你老母講得好

tb不知幾撚正
乾淨靚仔

有冇香港例子

整合咗大家嘅意見，個人認為最啱係呢幾句：

「死TB無鳩扮有鳩，陰陽屎忽鬼，破壞地球生態平衡，地球每存在一個TB, 就會浪費咗兩塊閪」

1:揀女又要揀靚女；
2:見到靚仔又妒忌；
3:無事就扮男仔；
4:有事就做返女仔；
5:呢啲唔係同性戀，係易服癖；
6:以為係咁爆粗就叫Man；
7:十個TB, 九個都害人不淺；
8:男人嘅外表，女人嘅心計；

👍👍

白痴 先唔講男定女細心d 每個人性格都唔同 你鐘意就可以包容 磨合 你唔鐘意就走 唔係人人要就哂你地女仔 成班港女為左想人對自己細心 就走去亂搞男女關係 你地咪仲cheap

Btw男既都可以細心 女既都可以操心大意 咩叫男士檢討下

Tb點食人地食豬
仲衰過短𨳊，因為連碌𨳊都無

最撚憎啲仆街八婆tb
乜春都要加把口，又成日講人壞話

想屌TB

雖然係 但係如果拎TB同港男比 港男都係輸到仆街

屌TB，乾淨過直女

可以一齊嚟m
仲share 一包m巾用
我都會覺得tb好細心

Tb係港男定港女

夏蟲不可以語冰
TB不可以射精

輸無得磨豆腐？

Tb真係環保小先鋒
令地球節省好多condom

認真講句啦
TB 同同性戀無關

大把男人係姣佬
不過都仲係鍾意女人

其實TB 都可以係異性戀者

識食
無套中出又得

Tb真係香港嘅特別物種
如果比gay佬屌就可以維持返生態平衡

樓主點睇人妖

點解大眾接受TB唔接受偽娘？
有西大晒咩

TB 當街撩女令人好不安

成撚日話tb細心 又話乜撚野女仔易明女仔
一隻雞緊係明雞諗乜 一隻鴨緊係明鴨諗咩
根本係您自己遇唔到細心對你好既男仔
如果係咁既原因就改變性取向同tb一齊既女真係弱撚智

中學到大學都識人係
屌你同性戀都算
個格先黑人憎
成撚日係ig打埋啲野 咩唔好歧視 做自己點點點
仲要po出黎話俾邊個gay佬like
以為自己網紅咁款

成日話人歧視 根本係自己拎黎講
異性戀都唔會係咁強調自己鍾意異性啦屌

著得中性啲就係扮男仔?
樓上都有講tomboy係指fashion style, 唔係一個標籤人嘅term

你地班垃圾掂既 tb想搶都搶唔到
有咁多時間係度講，不如做好自己先話人啦契弟們

比較邊方面？
講錢？唔會話邊有優勢 都係睇老豆
講性格？ 又係睇人
講身型同身高？ 唔洗睇都知邊方面好啲 港男再柒起碼平均身高都有 170 tb呢？肥又矮就有

淨係講基因呀 港男有y染色體已經贏撚哂啦
輸到仆街喎
你咪搵個tb嫁撚咗佢囉

樣 性格 溝通方面 我覺得係比「普遍」港男有優勢 可能你係溝女高手 但係TB既average就一定係港男既average上面既 利申 男人

垃圾TB 全面進場

性格就真係唔同意啦
10個tb有9個都係臭八婆

一陣又比人話係咪比 冇尻既男人 搶左條女嬲嬲豬架啦

邊撚度有人話比tb搶女?
係tb手上搶女就差唔多

你話係咪係囉

成班TB死埋黎吠

原來連登咁多tb

其實我唔覺得性向有分正常唔正常

好撚正

香港人係雙重標準嫁啦 偽娘起碼叫可以j吓 tb真係好撚嘔心

我夠知tomboy喺西方地方嚟講係中意中性打扮嘅女仔喇
但香港所指嘅tb係同性戀但扮男仔束胸表明自己係男人嗰啲呀
西方國家嘅tomboy只係中意中性打扮 但唔會話自己係男人去溝女
即使係les嘅tomboy 佢地都唔會話自己係男人
明個分別未？學人拋書包衝出嚟柒
依家係講緊心理上嘅motivation

有勇氣去做變性手術我都尊重你，但係你又要驚又要扮男人扮有鳩，有塊西做返個正常女人都咁難？

正

溝過幾個TB, 其實TB 都係女。

做咩紮胸呀你地，我做gym想推大個胸都要時間呀 你班tb身在福中不知福 你地咁撚大隻扮大袋會唔會打撚死我㗎 好撚驚呀

成日都想問d TB同埋TBG一個問題：d假鳩夠唔夠硬呀 真心問 同埋TB既出現搞到呢個地球少左兩個機會

食唔食到？

其實同tb拍拖嘅女仔係中意男定女

有無品嘗tb指引？
應該屌佢個閪定屌佢屎眼？

你男人老狗都輸比個冇鳩既 咁係你自己柒啦

佢冇鳩 令我冇得享受被插嘅喜悅 已經輸撚哂

TB出現既唯一好處就係見到佢溝左個靚女 覺得個靚女唔洗俾其他男仔搞 阿Q精神上會有點開心
利申：毒撚心態

你以為啦 香港人一定比男人屌過 我條女之前都係同TB一齊 之後咪又係比個男人屌

多d基佬對你會唔會好事

Tb扮乜鳩野男人

您講緊乜鳩 乜撚野香港人比男人屌過 您比男人屌過

想打港女 係咪覺得捉到我字塞好威 好有成功感？

唔信我都幫你唔到 咁你繼續活係自己世界

係 我覺得自己好撚叻好撚威捉撚到條垃圾連字都唔撚識打 講野1999 唔知講乜柒野 其實可以講返廣東話

根據你講既時間線 至少見到個一刻佢無被男人搞過 多數TBG都係乖乖女同TB一齊 後期先變壞

每次係街見到疑似TB都好疑惑
究竟叫你先生定小姐
媽呀好混亂呀

比佢地溝撚哂D女

死tb人妖得閒到每個留言都負評最小一次

但又唔敢出聲 低等動物

好威 最勁係你啦 我心諗...

其實好多tb根本好想試俾男人屌ge滋味

和大部份直男一樣，曾經或時常好奇性幻想過，想試下或幻想俾大隻健碩男人含賓周，tim屎忽窿和屌男人屎忽窿的滋味

啱！TB根本垃圾，講力又唔係男人嗰皮又無鳩

TB TomBoy，即係指女性模仿男性衣著，行為及說話模式，甚至以模仿男人的身份去結交女朋友，爭女（單純中性打扮不等於TB）

TB係最低賤
點解？因為TB根本唔係一種性取向，你係男同女同我都會接納認同你
但TB係咩？TB就係一個醜女用低成本去模仿男人既小丑馬戲

係一段同性戀關係入面，兩個人都清楚自己係喜歡同性，樂於接納自己係女人/男人既身份，而唔去刻意扮男人同女人既角色

其實TB根本就係一種扭曲既性取向，係基於自悲同心理不平衡而產生既報復性行為
佢地個樣生得唔達標，得唔到關愛，就去扮男人，用男人既衣著行為去保護自己

所以點解啲TB成日都咁撚極端咁撚閪？
1，係佢地本身就極度敏感，性格扭曲
2，係佢地以為模仿男人就係要霸道，但其實好似小丑咁滑稽

曾經我有個例子，去做網吧時個head係個典型死TB，學人溝女但溝到痴鳩左線，佢Wtsapp status 係： 為你我可以放棄一切
結果成撚日唔返工，走去陪女，仲要改更期寫自己有返工，要我地啲散工幫佢睇場

依啲咁撚極端又閪既行為，十足小丑馬戲咁滑稽

啲女人當佢玩具，玩完就搵毒撚埋單
然後性格扭曲既TB，又唔係一個真正既同性戀（同性戀係先天，佢地係後天），但做女人又因為性格閪，心理變態加樣衰無人收貨 結果只能抱憾終生，成為女神同毒撚星期日family day既飯後笑話
（食性層次：有錢佬或有錢婆》男神player》女神》普通女》普通仔》死TB）

咁當然有啲TB係靚女，但唔好忘記之前講過，死TB既形成係有三大特徵
1，心理缺陷，錯誤投射
2，尋找認同，否定自我價值
3，樣衰（重點）

事實係大自然環境入面
唔樣衰既TB好多時只係一個尋找自我既階段，過左依個階段，憑著普通女仔樣都可以搵返自己（例如明白健康既同性戀關係唔應該否定自己女兒身，反而應該要愛惜自己。或者打扮返做女神食仔）

而常肥既仆街閪TB，一係肥婆，一係極度樣衰
個啲性格好又就得人既TB，根本就有得揀
而個班樣衰死TB，一但做左TB，就會跌入無間地獄，永遠都係死TB

所以！
我地一定要認清TB真相
好多巴打都成日話比TB食哂啲女
但我地要知道死TB係食物鏈係擔當左分解者既角色，最終女神都係要搵毒撚埋單，死TB連毒撚都睇佢唔起，阻撚住大自然循環

以後出街，巴打見到死TB樣衰拖住條女，一定要大大聲笑佢，再突登係佢面前扮講Wtsapp錄音，大大聲咁話：「哇 我頭先見到個死TB學人溝女喎，笑能死人咩，無賓周仲要扮男人，滑撚稽！」

晨早留留見到啲死TB扮哂串咁渺嘴渺舌
就好想大巴大巴煎落去，打撚到佢畜胸都甩鳩埋

一到聖誕節 啲TB又出黎扮男人見到就想嘔
行入Double Park話要買男裝

我係隔離睇緊衫 聽完打左個突
望住個高大潮Sale係到陰陰咀笑
之後仲同個靚女sale前後腳入房

見住個TB無staff show佢真係心都涼

跟住我就攬住我條女走
細細聲講 大大聲望住佢笑

TB d 成日同肥婆一樣咁低賤，成日過分自信，其實就掩飾內心嘅自卑

TB呢種生物真係賤過地底泥
有無方法可以將TB滅絕？

大家比啲愛心，等啲精神病人可以得到幫助

問心嗰句有幾多個係因為
1. 樣衰
2. 無仔溝
3. 覺得有型
所以去做tb？
根本tb同女同性戀係兩回事

你班賤種TB收皮啦，鄧你地老豆老母傷心呀，咁辛苦養你條仆街，大個做陰陽屎忽鬼

你係咪好撚介意你條女同過tb一齊姐
唔好咁撚小器啦你

死tb終撚於出嚟吠嗱

入到泥唔屌tb既就係死tb

返歸含撚啦 垃圾Tb

死tb用返紅字啦
又想扮男人？

有咩所謂
佢哋有份屌咩?

無鳩已經好似殘障咁
tb已經輸8成
講細心我肯定我遇過有男仔細心過女人
呢d只係個人肯為你付出幾多

做乜姐
有冇tb嘅出現你地都冇女屌架啦

同班油頭毒撚喺度圍爐

如果有個女仔同過50個tb過夜我都唔會叫佢做臭雞
最多都係自慰高手

真係唔好話歧視

我發現我身邊d TB性格都好差 過份自大 囂張 同「懶」係型咁 都係佢地既共通點

二來 有不愉快經歷

利申：我直既

最𨳍真係懶型同扮大隻
仲有就係講嘢專登加啲粗口同大聲講嘢

D TB真係得閒到逐個逐個負皮

D TB剩係識得講比無鳩用既TB搶走條女嬲嬲豬 仲識D乜

成個post都人話比人搶女
得啲死tb𨳊噏

聽我fd講 佢同佢條仔（TB)嘈交果陣最屈機既說話

「我都係女仔黎架」

Tb啲防禦力仲勁過愛國者導彈

tb通常都憎男人 但又要扮男人
講野大大聲 又串串貢
但係人都知你冇賓周 力又唔夠人大
男人失條賓周比tb含
班tb都冇力反抗 男人wo

TB唔等於同性戀架

問題TB都食到女 仲可以有女同佢拍拖 女又會睇上TB 呢下先on99

tb幾正呀 唔知有無tb鍾意男仔

夠賓妹啲tb核突

所以真係唔明d tbg嘅心態，鐘意男性化嘅女仔，咁即係直定les?
你話對男人失去信心覺得港男廢，咪做les鐘意另一個正常女仔囉，但鐘意男女混合形象嘅生物究竟係點？真心唔明

試過食嘢見過隔離tb同條女坐兩人位
其中一邊係卡位啦
跟住條tb特登走過去同一邊踏住條女膊頭
好扮嘢好7之餘
仲要搞到排卡位勁迫

發覺tbg先係最撚戇鳩
咁tb都叫明顯地話比人知佢係les
但tbg鐘意個唔男唔女係做乜撚野事

陰陽屎忽鬼愛好者

做得tb十個有九個都唔方正常

好人好姐唔會做tb 想知個因由

平時溝女就扮男人
出左唔夠人鬧個陣就話人地歧視佢係gay 再唔係就話自己係女仔
彈出彈入死人妖

心聲 有冇死tb回下 唔好剩係識負評

你地咁啱唔好遇到劣質B

依個TB其實幾撚正，聽把聲已經扯左
好想屌TB

有d tb係靚女黎，好想捉住佢地屌

tb 應該係處，同專揀處女做老婆既人perfect match

扮哂男人咁，撩佢隻dup又話你打女人

佢地成日玩兩頭蛇又同你講咩

最串又樣衰個d都係打開籃球個d!!串串貢，懶係pro咁！

Tb就是無撚用

香港人口密集

扑咗三四年

我都好撚憎tb

但係啲tb好撚識溝女就真既

強制立法定期搵男人扑撚到D TB變直啦屌
破壞生態平衡

如果係transgender會唔會無咁黑人憎

變左性 個人應該會有自信啲
唔會好似tb咁扮勁

有勇氣去變性 我都會尊重你 不過tb真係

女校

點睇明明唔鍾意女人但畀人當做TB
我只不過係頭髮爛曬要剪短...

通常tb都好撚串 之後話自己依d叫 sporty 臭串合理化

因為港女鍾意埋啲似女人既男人
所以好多女人扮男人去呃直女
本身我唔反同性戀，關我鳩事咩
但依班TB專對直女出手，仲要講到自己好過男人
而且好多都莫名奇妙咁仇視男人，成班心理唔平衡，都痴撚線

又迫害TB
人地做自己你又要理

其實有冇tb溝走d女都唔輪到你食
你地食到既話有幾多tb你都係食到

都去過好多次其他人口一樣咁密集的城市例如東京大阪首爾等等
所以閣下解釋不成立

你班TB扮男人 痾尿又咪要入女廁

Tb返學可唔可以著褲？

好想屌tb

食唔到我就唔會講出嚟啦

最憎垃圾TB 冇撚扮有撚行路大搖大擺
成日眼超超好似全世界都欠左佢咁
睇死佢地一老左 啲女嫁曬人 又冇仔女陪 做返女仔look又冇仔要 孤獨終老 個天係公平嘅
利申: 有女

咁食到既話有咩好嘈 唔影響你呀

有啲想食又真係食唔到 唔撚順氣

做左咁多年tb
都未試過比男仔指住個頭黎鬧死tb 或者拎碌鳩打我塊面
成日係連登睇就睇得多
未遇過
利申 155 70kg 肥tb

咁撚矮，無人見到你

Ok

TB真係好撚柒 明明冇柄又要學人壓低把聲講野扮低沉
行路又要打大對腳行扮粗魯

垃圾TB 低等生物 垃撚圾

識兩個TB
兩個都好撚串 明明無得罪佢D咩

因為自卑所以要自大